［NBA]勇士四巨頭邊個最廢

Curry 冇防守

curry

curry經常性比人弱點進攻

durant 太搶focus 啦，curry 又比人守死
不過最唔鐘意都係green

curry啦
唔係話唔比波佢 係佢今季個命中率真心唔得

問緊最廢呀傻鳩

自己反省下啦

Green

韋小寶今季大爆發 賭撚有冇後悔

季後賽見真身啦

curry手感仔

真心唔明
佢同湯臣今年起手明明輕鬆過上年好多

重點

Curry

佢3分好似仲有4成
係舊年吹奏得太勁啫

不過佢拉左好多空位比green

四個都咁廢

直頭覺得curry已經可有可無

Curry啦 final dup撚到而家 冇眼睇

無晒bogut d moving pick carry

curry即刻跌左watt

仲有green